日本Twitter瘋傳脫衣挑戰 素人網民踴躍大show隱性巨乳

日本網民在twitter發起「脫衣後最大反差大賽」（#脱いだときのギャップ選手権）不少女星和素人網民大方show出美好身材，令圍觀網民大飽眼福。

「脫衣後最大反差大賽」7月初發起，網民紛紛將自己脫衣前及脫衣後的樣子，上載到twitter，並加上hashtag「#脱いだときのギャップ選手権」，不少寫真女星及偶像都有參戰，亦吸引不少網民加入。

正皮係比最後個張

下海challange plz

第一個好正

最尾個張露點ban
樓主rap

有冇key word

丁到眼花睇唔到

最後果個咩名

七沢都叫素人?

脱いだときのギャップ選手権

不少寫真女星及偶像都有參戰

好多直接除到露bra你睇

好多好樣衰 一係就一舊舊肌肉

樓主88

有冇asian

鬼婆無feel

要搵
多數鬼婆

最後嗰張咪以為女人平胸就唔係露點先得架，bam